BU BBA NON JUPAS 2017

前兩日in完大約幾時會有offer

樓主gpa幾多？

我係讀sf degree既 3.1x到